為左呢場運動，我地仲有嘢可以做！！！

運動由六月開始到呢家，已經3個幾月，每日每星期都有手足送頭受傷，睇到又心痛又嬲。每次行動高風險低回報，長遠唔係辦法
係時候開拓更多嘅路出來行

旁敲側擊！！！

一路都唔係好多人aware，大家都記得麗晶單野
我地住緊嘅屋苑有樣野叫做大厦業主立案法團，大部分遍佈十八區嘅主席同委員都係藍絲，但係我地勝在人多有民意支持！
手足可以叫下身邊嘅同路業主參選，趁住法團改選嚟個大洗牌，踢走獻世派！！
仲有從今日起，記住唔好簽授權書俾任何人，自己的票自己投！！

建議巴絲搵料起各區法團底，針對去做野，逐區改變，目標係直迫建制爪牙，削弱影響力，喺民居播種，到時就真係we connect啦

注意！呢個係長期戰線持久戰，要ready好持續抗爭，各有各做，開更多戰線
廣傳出去俾多d和理非業主知

光復屋苑，時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

P牌仔自推

光復香港

時代革命

唔該幫手推

P牌 Push

推

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要